老百姓 (改：我愛你/YUU/uptown girl)

你貴姓
你在 市中心 須帶 工作證
咪扮晒威 勇往直前 呃秤
最後個官 都媽你 失憶症
擦亮眼睛

你貴姓
犯眾憎 不惜犧牲 憲政
咪扮晒叻 蠹國害民 差勁
咪做個 不知羞恥 的鄉里
擦亮眼睛

強烈反對 系統性 放飛機
全力改革 代表性 了不起

係話要 選領袖 作僕人 交功課 查實

老百姓
至係 社會阿大. 鼓起勇氣
要做到 公正嘅 物流管理
按住 法則 去做 咪扯貓尾
擦亮眼睛

老百姓係冇公民權利
老百姓係任人魚肉架啦

有時係。
人多蝦人少見得多，人少蝦人多就應該做唔長嘅。